若我依然堅持loyal

難道你又適合stable

真可惜 要kiss我的還未kiss

自己就自夢中wake up